美國駐香港領事館慰問昨日車禍死傷者

U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
8 mins ·

我們最深切的哀悼昨日車禍中的遇難者，同時對於車禍中的受傷者及其家人致以我們最深厚的慰問.
Our deepest condolences to the families of those who lost their lives and to those who were injured in the bus accident last night.

支那呢？
十八票喎